市場波動調節機制 (VCM)

[url])?sc_lang=zh-hk
[/url]

市調機制監測適用於持續交易時段，以下時間除外：
早市與午市的首15分鐘
午市的最後20分鐘

頂住呀